［switch] 如玩動作遊戲，有無需要買手掣？

即係玩薩耳達，astral chain果類動作遊戲如果就咁用機打係咪好傷應該買手掣代替？
原裝任天堂似乎貴貴地，授權廠良值好用嗎？襟唔襟用？謝謝

值得
佢個手制真心覺得幾好揸
揸好耐都唔會攰
利申：原裝手制

pro手掣啦

對於手細既人應該係最好用既手制，xboxone太大個，ps4垃圾無得比

良值有授權架咩

咁買貴佢買xenoblade特別掣，都幾型

良值垃圾到
利申2隻都有